如果我介意你的過去

就證明我唔夠愛你

正確

中二病發作？

Indeed

死毒撚，翻屋企打飛機啦

我介意你的過去，因為那裡並沒有我